警世文

奉勸大家 如果拍緊拖既好好珍惜
不論朋友既良言 定係女朋友既出口

有啲野 你唔即刻改變 你只會後悔一世
女朋友 叫我改變下 唔好成日三分鐘熱度
今日因爲我既唔聽唔改 導致大家分開

佢叫你改 都係想你好 想同你行落去
唔知有冇人信 因果關係
種下咩因 結下咩果

佢比左好多次機會我 可惜我都冇珍惜
旁觀者清當局者迷 可能你會覺得冇錯
但一個人話你痴線 可能你唔係
但如果一埋人 都話你痴線 就一定有問題
好朋友 好兄弟係唔會呃你
我唔敢講 改變就唔會分手 但起碼你有去做

唔好比當下既快樂 蒙蔽咗或者影響咗你
可能有啲人覺得女死女還在 下個更可愛
但我可以好肯定咁講 唔係個個都係咁樣認為
有啲嘢錯過咗就係錯過咗 呢個世界無後悔藥
因為你唔知道人哋嘅感情去到邊度
可能真係愛到好深

希望拍緊拖嘅大家好好珍惜 唔好失去左先嚟珍惜

實在太邪惡喇媽咪

Sorry 1999

好長 唔想睇

Sorry

同路人

我真係明 我今日先分手
佢比左好多次機會我 我都無珍惜

我都係今日分手
不過我錯在一次又一次唔求婚
等唔到

Take care bro
唔好放棄仲有機會嘅
場比賽仲未完

因為我依家都改變緊自己
希望不久嘅將來佢會見到我為佢改變
可以一齊番 雖然我都知好渺茫

死左心...好難搞
挽留都挽留唔到, 個腦一片空白

4年感情, 唉

為什麼要改變自己去變成你想我變成的那個人？

我知你好愛佢 我都好愛我女朋友
但無人話分開咗唔可以喺返埋一齊
如果你真係愛佢 時間會證明俾你睇

無話你一定要去改變 但如果依個改變
係對你無害嘅不妨去試吓

太遲啦 通常睇到嘅人 只會理解 體會唔到
當真係體會過失去 先會識珍惜 人就係咁

利申 ff

其實你講得無錯 因為旁觀者清當局者迷
永遠你沉溺喺段感情嘅時候
你會覺得自己係最幸福最快樂
根本唔需要任何改變 但事實上唔係咁
只係睇吓對方可以容忍到你喺邊個位

仲一齊緊會無限放大優點 但忍到一個位
然後忍唔到 分咗手之後
所有缺點會被放大 再睇唔到你嘅優點
你想挽回 都只得空氣

你講得無錯 但不代表你改變左之後
佢睇唔番你嘅優點 依個世界乜嘢事都有機會發生
抱住一個令博莫等輸嘅心態

好難做到生活每一個細節都係佢, 振作唔到

唔介意比舊登既文你睇下

當你咩都唔識既時候
佢同你一齊

你地每日嘻嘻哈哈
覺得雙方係同自己最夾既一對

果陣時,你仲未知道咩叫做愛情

就咁樣嘻嘻哈哈左幾年之後
你以為自己好了解佢

你開始會覺得佢煩
而佢亦開始頂唔順你既壞習慣

雙方既問題慢慢咁積左係到
但你地仍然可以繼續嘻嘻哈哈咁相處

果陣時,你仲未知道咩叫做愛情

日子耐左,
你覺得佢既存在係理所當然
佢會開始反思你係咪佢想要既人

果陣時,你仲未知道咩叫愛情

到左有一日
佢覺得你唔係佢想要既人
你比唔到佢想要既野佢
佢會選擇同你分開你會覺得好難受
你想挽留佢
你用盡一切以無可以感動佢既方法
去嘗試挽留佢 但對方無所動容
你會覺得對方殘忍
但其實你從來冇企係佢角度諗過
你只係自以為自己好了解佢
而佢一直忍受你果種咩都理所當然既性格.

佢
選擇離開你既comfort zone
佢情願一個人受傷 佢情願比人罵
都想離開你
因為佢已經受夠左你呢種性格

果陣時 你仲未知道咩叫愛情

到你痛不欲生既時候 你心裡會唔想冇左佢因為你仲係覺得佢既存在係理所當然
你慣左同佢嘻嘻哈哈既日子

果陣時 你都仲未知道咩叫愛情

然後過左一段時間 你嘗試放低佢
你積極改變自己
你想過一啲冇左佢都得既日子
其實你只係麻醉緊自己

因為果陣時 你仲未知道咩叫愛情

最後有一日 你自以為已經放低左佢
你一個人出到街 發覺自己係到搵緊一啲野,但你唔知自己做緊咩
你搵黎搵去 都係覺得唔岩
其實你個心一直係到搵緊
當日同佢嘻嘻哈哈既影子

然後你一個人去左睇一套戲
你起初以前套戲好理性
純粹幫你消磨時間
但當套野去到高潮時
戲裡面既人面臨生死抉擇
你突然醒起一個念頭....

如果我同佢一齊發生呢件事
我拚左老命都想保護佢一個人

但其實佢一早離開左你
你面對住現實 你咩都做唔到

果陣時 你知道愛情唔再係兩個人嘻嘻哈哈而係曾經有一個人
佢會令你無論如何都想拚哂老命保護佢

你會覺得後悔
你後悔點解一直以黎同佢仲一齊既時候
你hea 佢 你傷害佢 你唔珍惜佢
你情願每日同佢嘻嘻哈哈都唔理佢感受
唔知佢想要咩

依家
你已經冇權利再保護佢
因為佢忍受夠你了

開心既同時 請好好珍惜另一半

中晒
大家都早d訓啦星期5整個happy friday 之後再算啦

晚安了 隨遇而安啦
都係果句巴打
場波仲未打完 仲有機會